大家要記得建制派 有份取消 60-64 歲 生果金架.可以send 畀廢老

文宣圖gogogo

push push

push

負評是建制狗~~
怪就怪你地睇都唔睇就通過